今日生日，想乞句生日快樂

其實我記得上一年都有，估唔到咁快又一年，各位巴打今年過成點？有咩大轉變？

生曰快樂

生日快樂

咁都負皮我

Happy Birthday

一定係肥絲

生日快樂！！

顛狗廚子呢

hbd

生日快樂
脫單未

生日快樂！

生日快樂 祝你今日過得開心

生日快樂！
記得好好把握青春 好快就廿中

樂日快生

生日快樂 要開心過日子